{"name": "Title: test3| File name: documents/20190716_CR.xlsx | Uploaded at: 2022-03-16 23:17:38.560983+00:00", "children": [{"name": 122, "user_id": "TheFudgePacker", "date": "2019-07-16 12:22:00+00:00", "thread": 122, "comment_level": 1, "coment": "Vienen los mejores.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 2, "user_id": "Mind_The_Gap", "date": "2019-07-16 11:43:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 1, "coment": "Pens\u00f3: Zumo para restar.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 24, "user_id": "turboebi", "date": "2019-07-16 11:48:00+00:00", "thread": 2, "comment_level": 2, "coment": "zumo para cortar seria", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 40, "user_id": "Mind_The_Gap", "date": "2019-07-16 11:50:00+00:00", "thread": 24, "comment_level": 2, "coment": "Lo pens\u00f3 el que se bebi\u00f3 el zumo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 281, "user_id": "Luis21", "date": "2019-07-17 14:49:00+00:00", "thread": 24, "comment_level": 2, "coment": "Pide perd\u00f3n por el retraso anda", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}]}, {"name": 3, "user_id": "Carolvs V", "date": "2019-07-16 11:43:00+00:00", "thread": 3, "comment_level": 1, "coment": "Como les gusta el afeitado en seco a esta gente.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 4, "user_id": "elcomebolsas", "date": "2019-07-16 11:43:00+00:00", "thread": 4, "comment_level": 1, "coment": "asi me gusta, que se maten entre ellos y en alta mar. Mas inmigrantes asi porfavor", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 34, "user_id": "Zeek", "date": "2019-07-16 11:49:00+00:00", "thread": 4, "comment_level": 2, "coment": "\u00bfSi? De momento de todos los que iban en la patera seguramente es el que mejor cama y comida ha tenido hasta el momento. Y tranquilo aunque se maten entre ellos solo sobreviven los que mejor matan.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 117, "user_id": "Neoi", "date": "2019-07-16 12:19:00+00:00", "thread": 4, "comment_level": 2, "coment": "Estar\u00eda bien que se inmolasen en las propias pateras.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 5, "user_id": "Fear me", "date": "2019-07-16 11:43:00+00:00", "thread": 5, "comment_level": 1, "coment": "Loss mas valientes, los que mejor cortan nuestras cabezas, Para vosotros, socialistas, izquierdistas, y no racistas, ", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 6, "user_id": "Joselexx", "date": "2019-07-16 11:43:00+00:00", "thread": 6, "comment_level": 1, "coment": "Costumbres...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 7, "user_id": "member_berrie", "date": "2019-07-16 11:44:00+00:00", "thread": 7, "comment_level": 1, "coment": "lastima que no se volvio loco del todo y se suicido de paso..", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 8, "user_id": "almeja alegre", "date": "2019-07-16 11:44:00+00:00", "thread": 8, "comment_level": 1, "coment": "los mejores mas preparados para cortar calabacines, este trabaja nada mas tocar tierra.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 9, "user_id": "kiri_es", "date": "2019-07-16 11:44:00+00:00", "thread": 9, "comment_level": 1, "coment": "Los m\u00e1s preparados", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 86, "user_id": "Quasar00", "date": "2019-07-16 12:02:00+00:00", "thread": 9, "comment_level": 2, "coment": "Y los mejores, y los m\u00e1s valientes. La vieja dixit", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 10, "user_id": "maverickgarcia", "date": "2019-07-16 11:45:00+00:00", "thread": 10, "comment_level": 1, "coment": "hombre preparado viene para currar en un matadero, o dejarle de cocinero jefe en la sede del psoe", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 14, "user_id": "fuchida", "date": "2019-07-16 11:46:00+00:00", "thread": 14, "comment_level": 1, "coment": "piensan que deben sacrificar un alma a cambio de sobrevivir. El otro d\u00eda una mujer lanz\u00f3 al mar a su beb\u00e9 de pocos meses, como sacrificio", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 15, "user_id": "Casas667", "date": "2019-07-16 11:46:00+00:00", "thread": 15, "comment_level": 1, "coment": "Venid ya", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 16, "user_id": "Ian Malcolm", "date": "2019-07-16 11:46:00+00:00", "thread": 16, "comment_level": 1, "coment": "Que sea bienvenido pues.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 18, "user_id": "Tito\u00a0K@sper", "date": "2019-07-16 11:47:00+00:00", "thread": 18, "comment_level": 1, "coment": "Vienen a pagarnos las pensiones", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 19, "user_id": "Piedro", "date": "2019-07-16 11:47:00+00:00", "thread": 19, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores y los m\u00e1s valientes\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 20, "user_id": "Arqu\u00edmides", "date": "2019-07-16 11:47:00+00:00", "thread": 20, "comment_level": 1, "coment": "Un fan del afeitado cl\u00e1sico", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 21, "user_id": "GS23", "date": "2019-07-16 11:47:00+00:00", "thread": 21, "comment_level": 1, "coment": "Los mas valientes. Haz que pase!", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 22, "user_id": "alerce", "date": "2019-07-16 11:47:00+00:00", "thread": 22, "comment_level": 1, "coment": "Menos mal que con una buena paguita se relajara el muchacho y seguramente no seguira cortando cabezas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 23, "user_id": "Izarhotza", "date": "2019-07-16 11:48:00+00:00", "thread": 23, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s preparados.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 30, "user_id": "M. Collins", "date": "2019-07-16 11:48:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 1, "coment": "super buen chaval. maestro de escuela ya.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 316, "user_id": "RDMF", "date": "2019-07-17 17:33:00+00:00", "thread": 30, "comment_level": 2, "coment": "De escuela femenina. Para que les ense\u00f1e a fondo a las chavalas en minifalda.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 31, "user_id": "K0SM0S", "date": "2019-07-16 11:48:00+00:00", "thread": 31, "comment_level": 1, "coment": " Vienen los mejores (sicarios) y los mas valientes (convictos) =- \"pero no todos son iguales\" =- \"hurr durr me he cagado encima hurr\"", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 32, "user_id": "Hipster Yisus", "date": "2019-07-16 11:49:00+00:00", "thread": 32, "comment_level": 1, "coment": "Lo que est\u00e1 claro es que ha llegado un ladr\u00f3n menos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 33, "user_id": "Yorick Brown", "date": "2019-07-16 11:49:00+00:00", "thread": 33, "comment_level": 1, "coment": "Mis cosas no las toca nadie tampoco", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 36, "user_id": "Dorta", "date": "2019-07-16 11:50:00+00:00", "thread": 36, "comment_level": 1, "coment": "Podemos montar una conjunta forocochera para que esta bella persona tenga su paguita no?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 37, "user_id": "1606", "date": "2019-07-16 11:50:00+00:00", "thread": 37, "comment_level": 1, "coment": "Pobrete, lo que habr\u00e1 sufrido para llegar a eso, le ofrezco la casa del shur de arriba para que puedo degollar tranquilo", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 39, "user_id": "...y Facha!", "date": "2019-07-16 11:50:00+00:00", "thread": 39, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s valientes. Me encanta ver c\u00f3mo viene a Europa a cobrar paguitas gente que en sus pa\u00edses deber\u00edan de estar pudri\u00e9ndose en una c\u00e1rcel de mierda. Es lo que necesitamos, ver a toda la peor gentuza de \u00c1frica por nuestras calles, psic\u00f3patas, ladrones, asesinos, violadores, sin ning\u00fan control. Cuantos m\u00e1s mejor.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 41, "user_id": "anarquia99", "date": "2019-07-16 11:50:00+00:00", "thread": 41, "comment_level": 1, "coment": "los mejores, los m\u00e1s valientes, los m\u00e1s preparados. este apuntaba a verdugo, cre\u00eda que aqu\u00ed hab\u00eda pena de muerte", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 43, "user_id": "Golfcan", "date": "2019-07-16 11:51:00+00:00", "thread": 43, "comment_level": 1, "coment": "No pasa nada, \u00e9l es el mas preparado y el mas valiente que ya lo decia la abuela Carmena.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 45, "user_id": "Tolitron", "date": "2019-07-16 11:51:00+00:00", "thread": 45, "comment_level": 1, "coment": "Welcome refugees", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 46, "user_id": "kakpak", "date": "2019-07-16 11:52:00+00:00", "thread": 46, "comment_level": 1, "coment": "Demuestra iniciativa. Que le den dos pagas.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 47, "user_id": "D\u00e9sert_Eagle", "date": "2019-07-16 11:52:00+00:00", "thread": 47, "comment_level": 1, "coment": "los mejores, los m\u00e1s sedientos", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 48, "user_id": "lycaion", "date": "2019-07-16 11:52:00+00:00", "thread": 48, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores. Los m\u00e1s valientes", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 51, "user_id": "Peace", "date": "2019-07-16 11:53:00+00:00", "thread": 51, "comment_level": 1, "coment": "Con el Zumo no se juega.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 53, "user_id": "Arash Ruhollah", "date": "2019-07-16 11:53:00+00:00", "thread": 53, "comment_level": 1, "coment": "Ufff que mal lo pasan los que se siben a una patera que las mafias los maltratan.\n\n\nDeber\u00edamos de poner un Costa Crucero cada 500m para rescatar a las pateras y construir un aeropuerto en Bab Sebta para que puedan cruzar el estrecho e un Airbus A380. Todo lo dem\u00e1s es cosas de fachas.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 55, "user_id": "Carlosoa", "date": "2019-07-16 11:54:00+00:00", "thread": 55, "comment_level": 1, "coment": "Est\u00e1 claro que vienen los mejores. Haced que pase putos rojos de mierda.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 57, "user_id": "Sr Ayahuasca", "date": "2019-07-16 11:54:00+00:00", "thread": 57, "comment_level": 1, "coment": "El que mata a un ladr\u00f3n...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 58, "user_id": "Flitylain", "date": "2019-07-16 11:54:00+00:00", "thread": 58, "comment_level": 1, "coment": "Son sus costumbres y hay que respetarlas...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 60, "user_id": "blackbeard", "date": "2019-07-16 11:55:00+00:00", "thread": 60, "comment_level": 1, "coment": "Solo vienen los mejores, los m\u00e1s valientes", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 61, "user_id": "albeeR", "date": "2019-07-16 11:56:00+00:00", "thread": 61, "comment_level": 1, "coment": "Los mas valientes", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 65, "user_id": "Aset", "date": "2019-07-16 11:57:00+00:00", "thread": 65, "comment_level": 1, "coment": "\u00abMuchos pierden la cabeza all\u00ed subidos\u00bb, se escucha decir a menudo a los que sobreviven al viaje. Ya te digo", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 67, "user_id": "Lijazos", "date": "2019-07-16 11:58:00+00:00", "thread": 67, "comment_level": 1, "coment": "Esto es lo que importas cuando los rescatas en lugar de hundirlos.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 68, "user_id": "anthonyo", "date": "2019-07-16 11:58:00+00:00", "thread": 68, "comment_level": 1, "coment": "Hay que darle cari\u00f1o.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 69, "user_id": "OWC", "date": "2019-07-16 11:59:00+00:00", "thread": 69, "comment_level": 1, "coment": "Dicen que ya le han buscado un puesto en una carnicer\u00eda de Almer\u00eda", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 70, "user_id": "Omegaman", "date": "2019-07-16 11:59:00+00:00", "thread": 70, "comment_level": 1, "coment": "Con lo dif\u00edcil que es cortar un filete con nervios, no s\u00e9 como cortan las cabezas tan bien.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2, "children": [{"name": 207, "user_id": "[Tomb]", "date": "2019-07-16 15:00:00+00:00", "thread": 70, "comment_level": 2, "coment": "Shur, a\u00f1os de entrenamiento....sabes cuantas cabezas cortan desde los 10 a los 15 a\u00f1os?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 72, "user_id": "el_tate", "date": "2019-07-16 12:00:00+00:00", "thread": 72, "comment_level": 1, "coment": "VIENEN A PAGAR NUESTRAS PENSIONES. Son ciudadanos 10, tan v\u00e1lidos o m\u00e1s que t\u00fa. Debemos de darles m\u00e1s paguitas, para que se integren y nos ayuden como personas que somos", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 76, "user_id": "Sven Hassel", "date": "2019-07-16 12:01:00+00:00", "thread": 76, "comment_level": 1, "coment": "No pasa nada. Toda esta gente que decapita o que lanza a su propio beb\u00e9 por la borda al llegar aqu\u00ed se convierten en bell\u00edsimas personas. En un par de d\u00edas est\u00e1n totalmente integrados, indistinguibles de cualquier otro europeo. As\u00ed que dejad de estigmatizar putos fachas. Un error lo puede tener cualquiera, pelillos a la mar.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 77, "user_id": "Vincent Hanna", "date": "2019-07-16 12:01:00+00:00", "thread": 77, "comment_level": 1, "coment": "Invasi\u00f3n b\u00e1rbara", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 78, "user_id": "Adley", "date": "2019-07-16 12:01:00+00:00", "thread": 78, "comment_level": 1, "coment": "Viene una barca con uno sin cabeza y les dejan entrar a Espa\u00f1a jajaja venga dentro de nada todos con armadura para evitar que nos maten.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 79, "user_id": "IntelInside12", "date": "2019-07-16 12:01:00+00:00", "thread": 79, "comment_level": 1, "coment": "Si, seguro que el resto estaba en shock, si...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 80, "user_id": "Atilaelotro", "date": "2019-07-16 12:01:00+00:00", "thread": 80, "comment_level": 1, "coment": "Oumar separ\u00f3 la cabeza del cuerpo de su v\u00edctima y la tir\u00f3 por la borda. El cuerpo decapitado permaneci\u00f3 en la barca 45 minutos m\u00e1s. Hasta que Oumar decidi\u00f3 que los dem\u00e1s hab\u00edan comprendido de lo que era capaz de hacer y que ninguno se rebelar\u00eda por el terrible crimen que acababa de cometer.\nRealmente fue consecuente y aplico extremadamente el correctivo que mejor resultado puede dar ante una tripulacion que va a la deriva y que se puede amotinar en cualquier momento...aplico un correctivo a un ladron en circunstancias extremas y asi lo explica en su razonamiento.... el resto del viaje fue tranquilo y dentro del orden...\nEste mismo correctivo es el que se aplica en el pais del que proceden y gracias a este tipo de metodos barbaros mantienen la delincuencia y las masas controladas.....despues vienen a paises civilizados y los correctivos que nosotros aplicamos son caricias para ellos y asi nos va con ellos....", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 170, "user_id": "Froco", "date": "2019-07-16 12:53:00+00:00", "thread": 80, "comment_level": 2, "coment": "Visto desde ese punto de vista ni tan mal...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 1, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 81, "user_id": "cracovato", "date": "2019-07-16 12:01:00+00:00", "thread": 81, "comment_level": 1, "coment": "Vienen los mejores, los m\u00e1s preparados. En este caso ten\u00eda un master en decapitaci\u00f3n.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 83, "user_id": "iG.", "date": "2019-07-16 12:02:00+00:00", "thread": 83, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s valientes", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 87, "user_id": "betamontecarlo", "date": "2019-07-16 12:02:00+00:00", "thread": 87, "comment_level": 1, "coment": "hazquepase", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 90, "user_id": "Juan_Sin_Miedo", "date": "2019-07-16 12:03:00+00:00", "thread": 90, "comment_level": 1, "coment": "Los m\u00e1s valientes... Valientes hijos de puta", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 94, "user_id": "GrandeMaldini", "date": "2019-07-16 12:04:00+00:00", "thread": 94, "comment_level": 1, "coment": "Bellisima persona debe ser....", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 95, "user_id": "Alpineweiss", "date": "2019-07-16 12:05:00+00:00", "thread": 95, "comment_level": 1, "coment": "Inmigrantes de calidad. Perd\u00f3n... Migrantes de calidad.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 97, "user_id": "Varoualfakis", "date": "2019-07-16 12:05:00+00:00", "thread": 97, "comment_level": 1, "coment": "Yo creo que fue sin querer. Se estaba comiendo una manzana y de repente un golpe de mar agit\u00f3 la embarcaci\u00f3n con tan mala fortuna que el pobre hombre se cay\u00f3 hacia atr\u00e1s y cercen\u00f3 la cabeza del otro pobre migrante. La culpa la tienen el mar y los afiladores de cuchillos. El mar encima es de color azul y se podr\u00eda insertar dentro de violencia machista.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 98, "user_id": "Cadim", "date": "2019-07-16 12:06:00+00:00", "thread": 98, "comment_level": 1, "coment": "hay que ser hp para robar un zumo en alta mar.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 99, "user_id": "HipsterDelorean", "date": "2019-07-16 12:06:00+00:00", "thread": 99, "comment_level": 1, "coment": "Estos no eran todos ingenieros industriales en paro en su pa\u00eds?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 100, "user_id": "Barreiros R545", "date": "2019-07-16 12:06:00+00:00", "thread": 100, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s valientes , la Espa\u00f1a que quieres", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 101, "user_id": "idsextreme", "date": "2019-07-16 12:07:00+00:00", "thread": 101, "comment_level": 1, "coment": "Vosotros sois la mayor\u00eda subnormales. Inhumanos e hijos de puta pero es que adem\u00e1s no sab\u00e9is leer. Retrasados, est\u00e1 diciendo la noticia que el que llevaba la daga y le cort\u00f3 la cabeza fue el puto mafioso que los meti\u00f3 en un barco de mierda a cambio de 2.500\u20ac.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3, "children": [{"name": 104, "user_id": "Hopps", "date": "2019-07-16 12:09:00+00:00", "thread": 101, "comment_level": 2, "coment": "En europa eso se llama hacer labores humanitarias en una ONG.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 119, "user_id": "el hombre loco", "date": "2019-07-16 12:21:00+00:00", "thread": 101, "comment_level": 2, "coment": "Que los meti\u00f3?? Se metieron ellos y adem\u00e1s a cambio de un pastizal y haciendo al puto asesino mafioso rico. Que yo no tengo 2500 euros y cada uno de los iban en esa patera s\u00ed . Y con 2500 euros en \u00c1frica haces much\u00edsimo m\u00e1s que aqu\u00ed.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 141, "user_id": "morenodel84", "date": "2019-07-16 12:28:00+00:00", "thread": 101, "comment_level": 2, "coment": "ya y la tierra es del viento\nel dinero publico no es de nadie\nbrotes verdes\nla culpa es de occidente por eso no les queda mas remedio que inmolarse\ntodas esas frases son de \"ilustrisimos\" de espa\u00f1a..la elite intelectual del pais\nya ves que el nivelazo nos deja al resto de los mortales como simples retrasados \nsuerte que tu estas por encima del resto de mortales...sigue disfrutando de tu tremenda ignorancia jodido paleto", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}]}, {"name": 106, "user_id": "Alves_Crack", "date": "2019-07-16 12:10:00+00:00", "thread": 106, "comment_level": 1, "coment": "\u00bf4 p\u00e1ginas y sin la vieja? [Video Error - ID incorrecto]", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 107, "user_id": "d24_7", "date": "2019-07-16 12:11:00+00:00", "thread": 107, "comment_level": 1, "coment": "Venid ya, los mas valientes, los mejores. Sin duda enriquecer\u00e1 el pa\u00eds con sus buenas costumbres. Y si alguien no sabe apreciarlas es un hombre blanco racista heteropatriarcal.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 108, "user_id": "dw8206", "date": "2019-07-16 12:12:00+00:00", "thread": 108, "comment_level": 1, "coment": "Muy mal, el del zumo ven\u00eda a pagar pensiones y por culpa de un asesino no va a poder cumplir con su sue\u00f1o.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 109, "user_id": "P.E.K.K.A.", "date": "2019-07-16 12:12:00+00:00", "thread": 109, "comment_level": 1, "coment": "El mas valiente, pa espa\u00f1a", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 110, "user_id": "Valarion", "date": "2019-07-16 12:12:00+00:00", "thread": 110, "comment_level": 1, "coment": "Los mas valientes, los pagapensiones ( a machetazos )", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 113, "user_id": "Benji Price", "date": "2019-07-16 12:15:00+00:00", "thread": 113, "comment_level": 1, "coment": "Qu\u00e9 bien. Hay que ver con los ingenieros, doctores y dem\u00e1s cracks que nos llegan...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 114, "user_id": "bocacepo", "date": "2019-07-16 12:15:00+00:00", "thread": 114, "comment_level": 1, "coment": "aqui le damos una paguita al pobre negro de los cojones", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 115, "user_id": "Odin_supremo", "date": "2019-07-16 12:17:00+00:00", "thread": 115, "comment_level": 1, "coment": "Es doctor en su pa\u00eds.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 118, "user_id": "Techno Viking", "date": "2019-07-16 12:20:00+00:00", "thread": 118, "comment_level": 1, "coment": "touristgohomerefugeeswelcome", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 120, "user_id": "Pigmalion", "date": "2019-07-16 12:21:00+00:00", "thread": 118, "comment_level": 2, "coment": "Un cirujano shur, un cirujano", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 124, "user_id": "el hombre loco", "date": "2019-07-16 12:23:00+00:00", "thread": 70, "comment_level": 1, "coment": "No te olvides que son sus costumbres, que a ellos no se les olvida.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 184, "user_id": "PR0DIGY", "date": "2019-07-16 13:03:00+00:00", "thread": 124, "comment_level": 2, "coment": "Vaya subnormal est\u00e1s hecho compi", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 127, "user_id": "Monza", "date": "2019-07-16 12:24:00+00:00", "thread": 127, "comment_level": 1, "coment": "asciendan a ese hombre. Y una paga de 2.880 leuros. Los mejores, los m\u00e1s preparados. Los quiero aqu\u00ed.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 131, "user_id": "Sir Klaus", "date": "2019-07-16 12:25:00+00:00", "thread": 131, "comment_level": 1, "coment": "Vienen los mejores", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 132, "user_id": "basswithin", "date": "2019-07-16 12:25:00+00:00", "thread": 132, "comment_level": 1, "coment": "los mejores, los mas degolladores", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 134, "user_id": "Seguirilla", "date": "2019-07-16 12:25:00+00:00", "thread": 134, "comment_level": 1, "coment": "Yo no juzgar\u00eda antes de conocerle. Qui\u00e9n sabe si uno se apost\u00f3 un zumo y otro su cabeza. Si perdi\u00f3, lo justo es que se la corte.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 135, "user_id": "enterrador", "date": "2019-07-16 12:26:00+00:00", "thread": 135, "comment_level": 1, "coment": "Buena gente est\u00e1n metiendo nuestros queridos progres espa\u00f1oles y europeos en Europa. En unos a\u00f1os ser\u00e1n nuestras cabezas las que rueden. Gracias progres.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 136, "user_id": "morenodel84", "date": "2019-07-16 12:26:00+00:00", "thread": 136, "comment_level": 1, "coment": "los mas valientes, los mejores, los mas preparados vienen a pagarnos las pensiones daga en mano", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 137, "user_id": "Mevoyalbar", "date": "2019-07-16 12:26:00+00:00", "thread": 137, "comment_level": 1, "coment": "Haz que pase", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 140, "user_id": "chimeto", "date": "2019-07-16 12:28:00+00:00", "thread": 140, "comment_level": 1, "coment": "Me hace risa porque en el reportaje intentan venderte sus historias como sufrimiento y superacion personal y si te paras a pensar un poco a la unica conclusion que llegas es que tan solo animales harian lo que describen, pero claro en esta sociedad donde te lo cuelan todo pues no puedes esperar mucho mas.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 142, "user_id": "Till Lindemann", "date": "2019-07-16 12:30:00+00:00", "thread": 142, "comment_level": 1, "coment": "Son victimas.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 143, "user_id": "Stormrider", "date": "2019-07-16 12:30:00+00:00", "thread": 143, "comment_level": 1, "coment": "Ahora suelta esa alima\u00f1a en un pais occidental Beta", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 144, "user_id": "Sakamichi", "date": "2019-07-16 12:30:00+00:00", "thread": 144, "comment_level": 1, "coment": "Que pena da leer los comentarios y ver que todo el mundo se lo toma a cachondeo, cuando la gente deber\u00eda salir a la calle indignada a exigir a los pol\u00edticos que paren de una puta vez esta importaci\u00f3n de gentuza que est\u00e1 convirtiendo la sociedad en basura.\nPero ellos no hacen nada, vosotros hac\u00e9is chistes y la cruz roja y dem\u00e1s se ven sobrepasados diciendo que nunca han visto algo similar.\nDesde luego tenemos la batalla perdida ", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 146, "user_id": "LordVader", "date": "2019-07-16 12:32:00+00:00", "thread": 146, "comment_level": 1, "coment": "Si ya saben c\u00f3mo se pone para que lo invitan", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 147, "user_id": "kirtcele", "date": "2019-07-16 12:33:00+00:00", "thread": 147, "comment_level": 1, "coment": "Esta es la gente que necesita Espa\u00f1a, que me lo ha dicho un progre.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1, "children": [{"name": 154, "user_id": "Pigmalion", "date": "2019-07-16 12:36:00+00:00", "thread": 147, "comment_level": 2, "coment": "seguro que tiene mas dominio del bistur\u00ed que muchos cirujanos", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}, {"name": 149, "user_id": "Pitt o vello", "date": "2019-07-16 12:35:00+00:00", "thread": 149, "comment_level": 1, "coment": "Los m\u00e1s preparados.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 151, "user_id": "SeK", "date": "2019-07-16 12:36:00+00:00", "thread": 151, "comment_level": 1, "coment": "Costumbres tercermundistas que disfrutamos ya en Europa gracias a nuestros pol\u00edticos progres, disfruten lo votado.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 153, "user_id": "[Jar]", "date": "2019-07-16 12:36:00+00:00", "thread": 153, "comment_level": 1, "coment": "Pues un h\u00e9roe el que se bebi\u00f3 el zumo, de no haberlo hecho este estar\u00eda vendiendo corbatas por los bares", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 155, "user_id": "San Dok\u00e1n", "date": "2019-07-16 12:37:00+00:00", "thread": 155, "comment_level": 1, "coment": "No le dejamos otra salida que decapitar a un compa\u00f1ero", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 156, "user_id": "Darkjohan", "date": "2019-07-16 12:38:00+00:00", "thread": 156, "comment_level": 1, "coment": "Son sus costumbres y hay que respetarlas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 157, "user_id": "Machacantes", "date": "2019-07-16 12:39:00+00:00", "thread": 157, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores y los m\u00e1s valientes.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 158, "user_id": "golfingero", "date": "2019-07-16 12:39:00+00:00", "thread": 158, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s preparados. Este es uno de los problemas de la inmigraci\u00f3n descontrolada, que no tienes ni pu\u00f1etera idea de quien entra.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 161, "user_id": "Opinator87", "date": "2019-07-16 12:47:00+00:00", "thread": 161, "comment_level": 1, "coment": "\u00abMuchos pierden la cabeza all\u00ed subidos\u00bb, se escucha decir a menudo a los que sobreviven al viaje.\nLa comedia se abre camino ah\u00ed...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 162, "user_id": "Dond\u00e1s", "date": "2019-07-16 12:48:00+00:00", "thread": 162, "comment_level": 1, "coment": "Son sus costumbres.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 163, "user_id": "Lewis14", "date": "2019-07-16 12:48:00+00:00", "thread": 163, "comment_level": 1, "coment": "son sus costumbres y hay que respetarlas..", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 166, "user_id": "Krumej", "date": "2019-07-16 12:50:00+00:00", "thread": 166, "comment_level": 1, "coment": "vienen a pagarnos las pensiones", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 167, "user_id": "Gruffi", "date": "2019-07-16 12:51:00+00:00", "thread": 167, "comment_level": 1, "coment": "Nos ha quitado la oportunidad de tener a otro pagando pensiones y encima le vamos a tener que pagar a \u00e9l la manutenci\u00f3n.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 168, "user_id": "motorman", "date": "2019-07-16 12:52:00+00:00", "thread": 168, "comment_level": 1, "coment": "Este bestia mostr\u00f3 c\u00f3mo era. Pero lo cierto es que cada d\u00eda llega gente sin referencia alguna de pa\u00edses violentos en los que la vida no vale nada. Mientras disfrutando lo votado del efecto llamada de Falconetti.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 169, "user_id": "KiD_PoPPe", "date": "2019-07-16 12:53:00+00:00", "thread": 169, "comment_level": 1, "coment": "Merece una paga y un piso, almenos nos libr\u00f3 de un negro m\u00e1s", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 172, "user_id": "Pl@stilino", "date": "2019-07-16 12:54:00+00:00", "thread": 172, "comment_level": 1, "coment": "Tiene car\u00e1cter el chaval\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 174, "user_id": "francisco_slk", "date": "2019-07-16 12:56:00+00:00", "thread": 174, "comment_level": 1, "coment": "Que manera de perder la cabeza por un zumo.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 175, "user_id": "E=mc^2", "date": "2019-07-16 12:56:00+00:00", "thread": 175, "comment_level": 1, "coment": "El mejor entre los mejores", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 179, "user_id": "Thu Pah Drhe", "date": "2019-07-16 12:59:00+00:00", "thread": 179, "comment_level": 1, "coment": "ojal\u00e1 m\u00e1s como \u00e9l puedan llegar a Espa\u00f1a, nos pagar\u00e1n las pensiones y violar\u00e1n a nuestras hijas.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 180, "user_id": "Wright", "date": "2019-07-16 12:59:00+00:00", "thread": 180, "comment_level": 1, "coment": "Oumar piso y paguita ya, se lo oblig\u00f3 a hacerlo occidente, estaba lejos de su tierra...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 181, "user_id": "Pirata.tgn", "date": "2019-07-16 12:59:00+00:00", "thread": 181, "comment_level": 1, "coment": "Cuando salga le dar\u00e1n paguita y aqu\u00ed no a pasado nada", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 183, "user_id": "CptLawrence", "date": "2019-07-16 13:00:00+00:00", "thread": 183, "comment_level": 1, "coment": "Y ahora tenemos que tragar con los 15 restantes que iban en la patera por estar en shock. Suponiendo que el cuento sea cierto", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 186, "user_id": "Ortega", "date": "2019-07-16 13:04:00+00:00", "thread": 186, "comment_level": 1, "coment": "Es una victima, que diria elisa beni.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 187, "user_id": "DiosSol", "date": "2019-07-16 13:06:00+00:00", "thread": 187, "comment_level": 1, "coment": "Hombre... a mi me tocan mi zumito y tambi\u00e9n arranco cabezas, hay cosas que hay que respetar.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 188, "user_id": "desnucaperros", "date": "2019-07-16 13:07:00+00:00", "thread": 188, "comment_level": 1, "coment": "Y los otros haci\u00e9ndose los traumados cuando no dudar\u00edan en hacer eso mismo", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 189, "user_id": "Agente_Cooper", "date": "2019-07-16 13:08:00+00:00", "thread": 189, "comment_level": 1, "coment": "ea, pues el cortacabezas a la c\u00e1rcel a que viva de puta madre a costa del contribuyente Espa\u00f1ol y a los restantes una paguita por la depresi\u00f3n que han cogido al ver una cosa as\u00ed.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 190, "user_id": "Encoder", "date": "2019-07-16 13:08:00+00:00", "thread": 190, "comment_level": 1, "coment": "Los mas valientes", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 191, "user_id": "Darkin", "date": "2019-07-16 13:09:00+00:00", "thread": 191, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores los m\u00e1s preparados para cortar cabezas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 193, "user_id": "El.principote", "date": "2019-07-16 13:14:00+00:00", "thread": 193, "comment_level": 1, "coment": "Si hubiera sido zumosol, hubiera venido el primo y lo reventaba. (Broma apta para mayores de 30)", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 194, "user_id": "Mr. 0", "date": "2019-07-16 13:30:00+00:00", "thread": 194, "comment_level": 1, "coment": "Son sus costumbres y hay aplicarlas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 195, "user_id": "ivan44", "date": "2019-07-16 13:37:00+00:00", "thread": 195, "comment_level": 1, "coment": "El zumo mas caro de la historia", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 198, "user_id": "Paco Fiestas", "date": "2019-07-16 14:39:00+00:00", "thread": 198, "comment_level": 1, "coment": "No pasa nada, al bajar dice que tiene 14 a\u00f1os y a vivir la vida midugis juejuejejejeuejjejj", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 199, "user_id": "Kakel", "date": "2019-07-16 14:41:00+00:00", "thread": 199, "comment_level": 1, "coment": "Los mas valientes", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 202, "user_id": "HigoChumbo", "date": "2019-07-16 14:49:00+00:00", "thread": 202, "comment_level": 1, "coment": "Son los mejores", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 203, "user_id": "Peni", "date": "2019-07-16 14:49:00+00:00", "thread": 203, "comment_level": 1, "coment": "Acto seguido fue a la Caixa a ingresar un par de pensiones", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 204, "user_id": "Ortega_Cani_", "date": "2019-07-16 14:51:00+00:00", "thread": 204, "comment_level": 1, "coment": "Son los mejores", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 205, "user_id": "Cispenmatic", "date": "2019-07-16 14:51:00+00:00", "thread": 205, "comment_level": 1, "coment": "Espero que se convierta en una pr\u00e1ctica com\u00fan, que s\u00f3lo vuelva el m\u00e1s fuerte", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 206, "user_id": "jur", "date": "2019-07-16 14:54:00+00:00", "thread": 206, "comment_level": 1, "coment": "Son sus costumbres", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 208, "user_id": "Lezo88", "date": "2019-07-16 15:18:00+00:00", "thread": 208, "comment_level": 1, "coment": "Haz que pase", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 210, "user_id": "Yon_G", "date": "2019-07-16 15:20:00+00:00", "thread": 210, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los paga pensiones. P\u00f3nganle ya una asistenta social as\u00ed la viola de paso", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 213, "user_id": "ELFARY88", "date": "2019-07-16 15:26:00+00:00", "thread": 213, "comment_level": 1, "coment": "Un ladron menos.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 215, "user_id": "Pableras85", "date": "2019-07-16 15:28:00+00:00", "thread": 215, "comment_level": 1, "coment": "Por favor, que a \u00e9ste le se\u00f1or le metan a vivir en casa de alg\u00fan pol\u00edtico.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 217, "user_id": "Miljaus", "date": "2019-07-16 15:37:00+00:00", "thread": 217, "comment_level": 1, "coment": "Vaya otro con problemas\u00a0mentales.Que\u00a0se integre en alguna peluquer\u00eda", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 218, "user_id": "snoopymkv", "date": "2019-07-16 16:24:00+00:00", "thread": 218, "comment_level": 1, "coment": "Se le ve equilibrado, eso por un zumo en alta mar, siendo el patron del barco, no me quiero imaginar para lo dem\u00e1s", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 219, "user_id": "Caesar.", "date": "2019-07-16 17:43:00+00:00", "thread": 219, "comment_level": 1, "coment": "Futuro delincuente reincidente en Espa\u00f1a.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 220, "user_id": "Dragonred", "date": "2019-07-16 17:58:00+00:00", "thread": 220, "comment_level": 1, "coment": "En Irak tienen una cura experimental que parece que va bien para estos casos, con un buen arbol, una soga y algo de gravedad se podria empezar", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 222, "user_id": "Guerraichi", "date": "2019-07-16 18:09:00+00:00", "thread": 222, "comment_level": 1, "coment": "Este va para casa de que politicucho? ya esta adjudicado, o se lo rifan?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 223, "user_id": "Paftatas", "date": "2019-07-16 23:09:00+00:00", "thread": 223, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s valientes y m\u00e1s preparados", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 224, "user_id": "DxMo", "date": "2019-07-17 13:15:00+00:00", "thread": 224, "comment_level": 1, "coment": "Viene a currar como el que mas, se le ve", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 226, "user_id": "BenderMan", "date": "2019-07-17 13:20:00+00:00", "thread": 226, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s valientes y preparados.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 228, "user_id": "Yossy", "date": "2019-07-17 13:25:00+00:00", "thread": 228, "comment_level": 1, "coment": "Y si no le hubiesen robado el zumo, ahora ese animal andar\u00eda suelto por nuestras calles sin control.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 229, "user_id": "Breeder", "date": "2019-07-17 13:26:00+00:00", "thread": 229, "comment_level": 1, "coment": "Me lo creo f\u00e1cil, pero dudo que al resto le cueste dormir por ver eso...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 230, "user_id": "Butterballs", "date": "2019-07-17 13:28:00+00:00", "thread": 230, "comment_level": 1, "coment": "Estaba rico el zumo, worth", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 232, "user_id": "Foxtrot1", "date": "2019-07-17 13:38:00+00:00", "thread": 232, "comment_level": 1, "coment": "Las subnormales estas trabajadoras sociales(la mayor\u00eda son t\u00edas) no se dan cuenta que lo que llega muchas veces son putos desequilibrados mentales procedentes de una cultura violenta, han visto y hecho cosas que ni los narcos de sinaloa. Y pretenden que se integren en una sociedad occidental del siglo XXI...", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 233, "user_id": "p308_150cv", "date": "2019-07-17 13:42:00+00:00", "thread": 233, "comment_level": 1, "coment": "\u00c9ste es un chico Carmena, el m\u00e1s valiente, el m\u00e1s capaz.. Todo correcto. Ahora paga y piso, y palante..", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 234, "user_id": "WhiteMark", "date": "2019-07-17 13:43:00+00:00", "thread": 234, "comment_level": 1, "coment": "A \u00e9ste ya saben donde colocarlo para pagarnos las pensiones, va perfecto para una f\u00e1brica c\u00e1rnica.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 236, "user_id": "LoneWolf", "date": "2019-07-17 13:46:00+00:00", "thread": 236, "comment_level": 1, "coment": "\u00a1Es que hay zumos y zumos!", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 237, "user_id": "Trueman1", "date": "2019-07-17 13:46:00+00:00", "thread": 237, "comment_level": 1, "coment": "hombre si estas en medio del desierto con una puta cantimplora y va un tio y se la bebe toda para salvarse creo que mas de uno lo matariamos", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 238, "user_id": "_web0_", "date": "2019-07-17 13:48:00+00:00", "thread": 238, "comment_level": 1, "coment": "Hab\u00eda que echar lastre, mucho peso", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 239, "user_id": "crazysin206", "date": "2019-07-17 13:49:00+00:00", "thread": 239, "comment_level": 1, "coment": "La pena que uno de esos no hace lo mismo en el Open Ass", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 241, "user_id": "fabiito", "date": "2019-07-17 13:52:00+00:00", "thread": 241, "comment_level": 1, "coment": "Haz que pase ya Pedro por Dios, porque a m\u00ed se me est\u00e1 haciendo eterno.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 243, "user_id": "mike_villaluz", "date": "2019-07-17 13:56:00+00:00", "thread": 243, "comment_level": 1, "coment": "Son sus costumbres y hay que respetarlas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 247, "user_id": "dolar", "date": "2019-07-17 13:59:00+00:00", "thread": 247, "comment_level": 1, "coment": "Welcome. Los m\u00e1s valientes. La Espa\u00f1a que quieres. Haz que pase.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 248, "user_id": "Victomas", "date": "2019-07-17 14:00:00+00:00", "thread": 248, "comment_level": 1, "coment": "como est\u00e1n las cabezas macho", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 249, "user_id": "Angelus Peep", "date": "2019-07-17 14:09:00+00:00", "thread": 249, "comment_level": 1, "coment": "El degollado tambi\u00e9n es muy tonto, mira que robar zumo a los dem\u00e1s, como si los dem\u00e1s no fueran a morirse de sed xd", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 250, "user_id": "Vilhj\u00e1lmur", "date": "2019-07-17 14:10:00+00:00", "thread": 250, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s valientes. Vienen a pagarnos las pensiones, malditos racistas. Para nada van a traer sus violentas costumbres a nuestro pa\u00eds, eso se quita con cuatro clases de Educaci\u00f3n para la Ciudadan\u00eda.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 251, "user_id": "Sexttocervecil", "date": "2019-07-17 14:18:00+00:00", "thread": 251, "comment_level": 1, "coment": "Ese buen hombre por lo menos pagar\u00e1 7 u 8 pensiones. Es el m\u00e1s valiente sin duda.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 252, "user_id": "cracken46", "date": "2019-07-17 14:19:00+00:00", "thread": 252, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s valientes...", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 253, "user_id": "Brandon", "date": "2019-07-17 14:21:00+00:00", "thread": 253, "comment_level": 1, "coment": "Espero ansioso que empiece a pagarme la pension", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 254, "user_id": "Dreadnought", "date": "2019-07-17 14:22:00+00:00", "thread": 254, "comment_level": 1, "coment": "Algunos pierden la cabeza por llegar a Paguitalandia.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 255, "user_id": "izarsua", "date": "2019-07-17 14:25:00+00:00", "thread": 255, "comment_level": 1, "coment": "Que pobres est\u00e1n en shock. Ahora les pondr\u00e1n un tratamiento psicol\u00f3gico que consiste en robar y violar y estar\u00e1n curados en unos meses", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 257, "user_id": "Drogoprofe", "date": "2019-07-17 14:26:00+00:00", "thread": 257, "comment_level": 1, "coment": "Sleepy holou", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 258, "user_id": "Drogoprofe", "date": "2019-07-17 14:27:00+00:00", "thread": 258, "comment_level": 1, "coment": "Religi\u00f3n de paz", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 260, "user_id": "MaikKorleone", "date": "2019-07-17 14:29:00+00:00", "thread": 260, "comment_level": 1, "coment": "Arcarde dale un trabajito al pobre hermano negro arcarde", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 261, "user_id": "gatoparatrop", "date": "2019-07-17 14:29:00+00:00", "thread": 261, "comment_level": 1, "coment": "Supongo que Perro le dar\u00e1 asilo en la Moncloa\u00a0", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 262, "user_id": "CaciqueCola", "date": "2019-07-17 14:30:00+00:00", "thread": 262, "comment_level": 1, "coment": "Que le pongan de charcutero en un Carrefour y empiece a pagarnos las pensiones", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 263, "user_id": "Mutaito", "date": "2019-07-17 14:31:00+00:00", "thread": 263, "comment_level": 1, "coment": "Es que hombreeeee.... Robar y violar si, pero cortar cabezas no hombreeeee. Para lo primero hay paguitas pero para lo segundo no hombreeeee.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 264, "user_id": "\u00a7\u00a2\u00b6\u00a6\u00d7\u00bc\u00f0", "date": "2019-07-17 14:32:00+00:00", "thread": 264, "comment_level": 1, "coment": "La Espa\u00f1a que quieres.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 265, "user_id": "befree", "date": "2019-07-17 14:33:00+00:00", "thread": 265, "comment_level": 1, "coment": "Pero los malos somos los blanquitos. Y por supuesto, este tipo pasar\u00e1 dos a\u00f1itos en la carcel y luego en nuestras calles, con nacionalidad, paguita y plan de reinserci\u00f3n.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 266, "user_id": "Oronegro", "date": "2019-07-17 14:34:00+00:00", "thread": 266, "comment_level": 1, "coment": "Un ladron menos q llega a Espa\u00f1a y ganamos un asesino mas!", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 267, "user_id": "sagi1978", "date": "2019-07-17 14:34:00+00:00", "thread": 267, "comment_level": 1, "coment": "S\u00ed es morito no hay delito", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 268, "user_id": "AudiPower", "date": "2019-07-17 14:34:00+00:00", "thread": 268, "comment_level": 1, "coment": "Y eso lo hizo unos de los mejores y m\u00e1s preparados estando oprimido. Imagina lo que podr\u00eda hacer un blanco opresor violador y asesino solo por placer.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 269, "user_id": "ElBlaze", "date": "2019-07-17 14:34:00+00:00", "thread": 269, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los mas preparados", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 270, "user_id": "Prankster", "date": "2019-07-17 14:34:00+00:00", "thread": 270, "comment_level": 1, "coment": "hazquepase", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 271, "user_id": "E85_4ever", "date": "2019-07-17 14:35:00+00:00", "thread": 271, "comment_level": 1, "coment": "Ahora me leo la secta que seguro que amplian informaci\u00f3n", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 273, "user_id": "Cyril Figgis", "date": "2019-07-17 14:36:00+00:00", "thread": 273, "comment_level": 1, "coment": "\u00abEl da\u00f1o f\u00edsico del largo camino con el tiempo desaparece. Pero cabezas s\u00f3lo tenemos una y aqu\u00ed hay muchos j\u00f3venes que la est\u00e1n perdiendo, que llegan al norte (de Marruecos) con un impacto migratorio en sus mentes que les hace mucho da\u00f1o y perturba sus sue\u00f1os\u00bb Vamos que estamos trayendo negros y encima locos. Mencion especial a la mujer que tiro por la borda a su bebe. Si total, sabe que va a tener otros 10.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 275, "user_id": "odeon", "date": "2019-07-17 14:36:00+00:00", "thread": 275, "comment_level": 1, "coment": "Lo mejor, es que ya lo tenemos aqu\u00ed y tenemos que mantenerlo en la c\u00e1rcel, gracias", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 277, "user_id": "l0new0lf", "date": "2019-07-17 14:37:00+00:00", "thread": 277, "comment_level": 1, "coment": "Paguita a todos y a vivir la vida, que estan traumados. Los mejores y mas valientes", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 279, "user_id": "MindFuck", "date": "2019-07-17 14:49:00+00:00", "thread": 279, "comment_level": 1, "coment": "\"Vienen los mejores\"", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 282, "user_id": "alfacentauro", "date": "2019-07-17 14:50:00+00:00", "thread": 282, "comment_level": 1, "coment": "Estoy esperando a que salga publicada en\u00a0eldiario.es\u00a0para profundizar m\u00e1s al respecto y leer las divagaciones sobre el racismo del juntaletras del panfleto.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 283, "user_id": "Crank", "date": "2019-07-17 14:52:00+00:00", "thread": 283, "comment_level": 1, "coment": "Vienen los mejores.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 284, "user_id": "Zoey", "date": "2019-07-17 14:54:00+00:00", "thread": 284, "comment_level": 1, "coment": "2500 euros que se gastan en un crucero de lujo con zumos naturales. Y luego piden paguitas los hijos de puta.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 285, "user_id": "ulisesbloom", "date": "2019-07-17 14:54:00+00:00", "thread": 285, "comment_level": 1, "coment": "s\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores\ns\u00f3lo los mejores", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 286, "user_id": "botafumeiro", "date": "2019-07-17 14:56:00+00:00", "thread": 286, "comment_level": 1, "coment": "As\u00ed me gusta que venga gente preparada y educada en las m\u00e1s rancias y refinadas tradiciones.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 290, "user_id": "Grindelwald", "date": "2019-07-17 15:19:00+00:00", "thread": 290, "comment_level": 1, "coment": "Es su cultura y hay que respetarla. Un abrazo desde Ronda, M\u00e1laga.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 291, "user_id": "chev", "date": "2019-07-17 16:24:00+00:00", "thread": 291, "comment_level": 1, "coment": "Vienen los mejores, los m\u00e1s preparados. L\u00e1stima que no cort\u00f3 la cabeza a alg\u00fan mugremita follamoros.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 292, "user_id": "pepeop", "date": "2019-07-17 16:26:00+00:00", "thread": 292, "comment_level": 1, "coment": "los mas valientes sin duda", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 293, "user_id": "robesponja", "date": "2019-07-17 16:28:00+00:00", "thread": 293, "comment_level": 1, "coment": "Bienvenido el c\u00e1ncer a este cuerpo ya enfermo", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 1, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 294, "user_id": "richar", "date": "2019-07-17 16:28:00+00:00", "thread": 294, "comment_level": 1, "coment": "Por lo menos, no lo mat\u00f3 por cristiano https://sociedad.e-noticies.es/musulmanes-tiran-por-la-borda-a-los-cristianos-de-una-patera-93512.html Wellcome Refulles Wellcome $$$$$ to ONG", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 295, "user_id": "Behemot", "date": "2019-07-17 16:29:00+00:00", "thread": 295, "comment_level": 1, "coment": "Los m\u00e1s valientes, los mejores. Y est\u00e1n en Ronda, M\u00e1laga", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 296, "user_id": "robesponja", "date": "2019-07-17 16:29:00+00:00", "thread": 296, "comment_level": 1, "coment": "Este es ingeniero, cardi\u00f3logo o f\u00edsico nuclear espero que la sexta lo aclare en el informativo de la noche", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 297, "user_id": "Guineano", "date": "2019-07-17 16:29:00+00:00", "thread": 297, "comment_level": 1, "coment": "Pues puede trabajar de carnicero para pagar pensiones", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 298, "user_id": "Kio_Zarabuela", "date": "2019-07-17 16:29:00+00:00", "thread": 298, "comment_level": 1, "coment": "Ahora cotizar\u00e1 40 a\u00f1os para pagarme mi pensi\u00f3n", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 299, "user_id": "Mskd", "date": "2019-07-17 16:31:00+00:00", "thread": 299, "comment_level": 1, "coment": "El proximo Dr Cavadas, increible que pudiera realizar tal operacio con precision quirurjica, sin el instrumental adecuado y en una barca que se mueve. Los mejores, sin duda", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 300, "user_id": "Makman", "date": "2019-07-17 16:31:00+00:00", "thread": 300, "comment_level": 1, "coment": "La verdad es que el ladr\u00f3n muy listo no era pobrecico. Est\u00e1s ah\u00ed rodeado de agua salada, el sol pegando a muerte, todos sedientos como camellos y se le ocurre robarle el zumito al jefecillo.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 302, "user_id": "ShinoConil", "date": "2019-07-17 16:33:00+00:00", "thread": 302, "comment_level": 1, "coment": "Se comenta que Vox va a recaudar dinero para este heroe.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 303, "user_id": "asturiancetori", "date": "2019-07-17 16:35:00+00:00", "thread": 303, "comment_level": 1, "coment": "Que guay que vengan de estos a camionadas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 304, "user_id": "Mam\u00e1 Mela", "date": "2019-07-17 16:45:00+00:00", "thread": 304, "comment_level": 1, "coment": "Seguro que era de pera-pi\u00f1a. Es el \u00fanico por el que yo matar\u00eda.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 308, "user_id": "IMapple", "date": "2019-07-17 16:59:00+00:00", "thread": 308, "comment_level": 1, "coment": "no podia esperar a llegar a tierra para ponerse manos a la. obra", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 309, "user_id": "montiner", "date": "2019-07-17 17:01:00+00:00", "thread": 309, "comment_level": 1, "coment": "Buen chaval", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 310, "user_id": "D\u00e9sert_Eagle", "date": "2019-07-17 17:02:00+00:00", "thread": 310, "comment_level": 1, "coment": "Buen negro", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 311, "user_id": "elcharlas", "date": "2019-07-17 17:09:00+00:00", "thread": 311, "comment_level": 1, "coment": "F\u00edjate hasta que punto compiten entre ellos para ver quien pagar\u00e1 las pensiones cuando pisen suelo espa\u00f1ol. Si va a ser verdad que son los mejores y los mas valientes.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 317, "user_id": "Birkkin", "date": "2019-07-17 17:36:00+00:00", "thread": 317, "comment_level": 1, "coment": "Aqu\u00ed lo acogemos con los brazos abiertos y le damos una paguita vitalicia.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 319, "user_id": "keferino", "date": "2019-07-17 17:56:00+00:00", "thread": 319, "comment_level": 1, "coment": "No solo nos pagar\u00e1n las pensiones, sino que vienen a solucionar el problema de la obesidad en Europa...\n\nJugada maestra", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 324, "user_id": "albertarms", "date": "2019-07-17 18:05:00+00:00", "thread": 324, "comment_level": 1, "coment": "perfectamente normal, el se bebe su zumo yo me bebo su sangre", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 1, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 325, "user_id": "AntonioFlags", "date": "2019-07-17 18:07:00+00:00", "thread": 325, "comment_level": 1, "coment": "Vienen a pagar las pensiones", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 326, "user_id": "Cobra Kai", "date": "2019-07-17 18:08:00+00:00", "thread": 326, "comment_level": 1, "coment": "Vienen los mejores!!los m\u00e1s valientes!!!", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 327, "user_id": "nitoscosworth", "date": "2019-07-17 23:07:00+00:00", "thread": 327, "comment_level": 1, "coment": "Los m\u00e1s preparados y los m\u00e1s valientes", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 328, "user_id": "Bl@ckAdder", "date": "2019-07-17 23:09:00+00:00", "thread": 328, "comment_level": 1, "coment": "Los mejores, los m\u00e1s valientes.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 329, "user_id": "kirtcele", "date": "2019-07-18 16:02:00+00:00", "thread": 301, "comment_level": 1, "coment": "Te habr\u00e1s quedado a gusto con la comparaci\u00f3n de mierda que has hecho. Deber\u00edamos recaudar dinero para comprarte un babero y pa\u00f1ales, pedazo de deficiente mental.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 1, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 1, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 3}, {"name": 330, "user_id": "CRUZZADO", "date": "2019-07-18 16:03:00+00:00", "thread": 330, "comment_level": 1, "coment": "Ya iba pagando pensiones por el camino. Si es que les puede la buena fe a esta gente", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 332, "user_id": "El Ushurpador", "date": "2019-07-18 16:06:00+00:00", "thread": 332, "comment_level": 1, "coment": "\u00bfMe robas el zumo? Pues te corto el puto cuello.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 1, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 333, "user_id": "KZT", "date": "2019-07-18 16:10:00+00:00", "thread": 333, "comment_level": 1, "coment": "La mugre se piensa que los inmigrantes que vienen son todo paz y amor y la realidad es muy distinta. Vienen muchos asesinos,violadores y gente huyendo de guerras y la justicia que hasta hace nada estaban matando con un machete a mujeres y ni\u00f1os. Para muchos,quitar una vida es lo m\u00e1s normal del mundo.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 1, "stereotype": 1, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 1, "toxicity": 1, "toxicity_level": 2}, {"name": 334, "user_id": "Gesb", "date": "2019-07-18 16:10:00+00:00", "thread": 334, "comment_level": 1, "coment": "Son los mejores. Paguita, alquiler y seguridad social ya. Rasistas", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 1, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 337, "user_id": "bluez", "date": "2019-07-18 16:19:00+00:00", "thread": 337, "comment_level": 1, "coment": "\u00abEl da\u00f1o f\u00edsico del largo camino con el tiempo desaparece.\u00a0Pero cabezas s\u00f3lo tenemos una y aqu\u00ed hay muchos j\u00f3venes que la est\u00e1n perdiendo, que llegan al norte (de Marruecos) con un impacto migratorio en sus mentes que les hace mucho da\u00f1o y perturba sus sue\u00f1os\u00bb, explicaba a Cr\u00f3nica un camerun\u00e9s rastafari.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}, {"name": 338, "user_id": "Handsome", "date": "2019-07-18 16:27:00+00:00", "thread": 338, "comment_level": 1, "coment": "Una paguita para ese hombre, que se ve con ganas de integrarse y aceptar nuestras reglas/costumbres.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 1, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 1, "mockery": 1, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 1, "toxicity_level": 1}]}